====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — concentrer les surfaces prévues (200000 m2 de logements , équipements , bureaux et commerce) dans la partie ouest
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

